八達通公司扣錢問題一問

有冇人知道係咩情況下會比八達通公司扣銀行戶口嘅錢？

利申:有用O!ePay

自動贈值？

呢個係存款戶口，自動增值扣嘅係信用卡戶口

你自己咁錯制入錢落oepay?

check左成個月嘅數都冇做過呢種7事

打去銀行問依筆數係咩黎

冇事喇，再望多眼，真係有筆待處理交易，分開擺左係另一個頁面，多謝咁多位巴打